三五成群真實單野班人放出黎做緊咩？

有四個仲服緊刑 一個自殺死咗

btw羅桂芬係咪真係公廁

不如講下間公屋有冇人住緊

好耐以前成座拆咗喇, 事後嗰幾年有冇人知?

唔知佢地出返黎會唔會改名換姓呢

聽聞大王喺入面好寸

又回帶

做焚化場